呢隻海賊王羅賓香港有冇得買？

我男朋友好鍾意羅賓 想買俾佢氹翻佢

依d應該無 有都好難搵

搵到都未必忍心買

我行左幾個地方都冇

點解呢

景品價錢同質素成正比
越細緻越靚越貴
你依隻一定上千 係唔知幾千

普通玩具鋪應該無 精品叫有些微機會

又幾靚喎真係

我估隻野要2000up

精品唔會有
呢隻好似係Tsume

可以參考下 價錢好誇張

呢d 叫gk系列 唔係原廠出 係d人自己設計個look 再整 好似係

睇到條link隻白胡子
如果同價嘅話隻羅賓 4千走唔甩

我都鍾意robin